覺唔覺香港無/咁少中國輸入個案好屈機

如果係真既話

反而最近一個星期個案，全部都係英國留學生

懷疑中共誇大自己疫情令國民緊張，反而令疫情受控

仲要日日都有唔少支那入境香港